柏豪算唔算新一代藍神？ 是否可以取代咗煙嫣baby個位？

依期見到煙嫣去咗比毛主席召見，自己狂爆金句快速上位